屌那媽，利物浦對West Ham 冇人開po

d假利全部唔睇波